真假和你shop的分別！！！

真和你shop

1/街坊裝
2/單拖或2，3人小組
3/不叫口號
4/只問不買，只摸不買，只試不買
5/心諗臨時演員都係演員，俾d心演場好劇。
6/敵進我退，敵退我進
7/不捉鬼
8/不同手足交談，吹水，用眼神交流，用個人行為判斷手足人數
9/港豬去邊，跟住去，忌大量手足去同一籃店
10/手足太少，寧轉場或取消，勿為做而做。

假和你shop

1/black 衣褲口罩
2/大班人操兵般四圍走
3/叫口號
4/做太明顯的破壞
5/交5到劇
6/屌狗
7/捉鬼敢死隊
8/磨爛庶

黃色經濟圈的障礙